# Less 5.3

1. Создать 2 диска , размером 10 и 8 гиг.
2. Создать инстанс с внешним ИП адресом
3. Создать сабдомен ваш_юзернейм_в_телеграмме.juneway.pro
Направить на инстас.
4. Приаатачить диски иным спосом чем в уроке (видео)
5. Сделать правило в фаерволе порты 80 8001 8802 tcp

динамическим блоком
6. На инстансе должен быть нжнигс (с прошлого задания), но в контейнере докер.
7. Все креденталы в переменные (пушить в гитлаб их не нужно).

http://alex-slv.juneway.pro
